[全城中伏！] Lunch 哥與大波man 的飲酒生涯

lunch 哥堅持抗爭！

條友鳩完未?

白卡仔撚到班黃豬呢，真係世界級撚狗

有冇Cctoy入嚟幫lunch哥解話？

樓主係五毛pr分化

Cctoy可摸耳幫手cap圖話我個呢個post有幾多五毛？獨立思考唔到呀

白卡仔=大波man, 黃豬=Lunch哥

冇啦

lunch 哥仲好堅持，質疑佢既究竟做過d 咩

白卡仔=Lunch哥，黃豬=黃豬

係咪當手足condom!?

約出嚟一齊飲酒 佢哋兩個真係朋友嚟

其實倒番轉睇
大波man都唔知做緊乜鳩

同敵人打交道好正常姐
大驚小怪

恭喜白卡lunch狗加入藍屍陣營

Sor冇睇
本來仲想話po去savehk話大波man變節

白卡仔世界級撚狗師

其實只係想講，抗爭就算靜左落黎，都仲有好多野可以做
唔係淨係可以拜神，你地次次拜親都拜錯神

建議兩個戇鳩合巹交杯做兄弟啦

條友同大波man根本fd底

已互含

拜藍神

不要分那麼細，兩邊都係白卡

Cctoy係咪死撚晒？

連登仔最愛嘅隊友
你班友咪撚屌啊
一屌你就分化㗎啦